[ios教學] 如何將LIHKG網頁版變app

首先用safari 入lihkg，然後撳紅圈粒制

之後撳加至主畫面

按新增

完成

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

害我空歡喜一場

請大家download pokemon go

跟我方法做係work wo

整個shortcut就係app?

謝樓豬

雖然有d唔同...但都多謝樓主...